{
	"Your creation has a smell that is pleasing to you, even if there is no source for it.": "你的创作有一种令你愉悦的气味，即使没有来源。",
	"You can spend 1 minute to dispel any lightly obscuring conditions within 120 feet in your creation.": "你可以花1分钟时间来驱除你创造的120英尺范围内的任何轻度遮蔽条件。",
	"Within your creation, you can cast create food and water once per day without using a spell slot.": "在你的创造中，你每天可以施展一次创造食物和水的魔法，而不需要使用法术槽。",
	"You can understand any language spoken within 30 feet of you while within your creation.": "在你的创作范围内，你能听懂30英尺内的任何语言。",
	"Beasts find your creation appealing or off-putting (you decide).": "野兽发现你的创作很吸引人或令人讨厌（你决定）。",
	"When your creation is made, you decide what weather is possible within it.": "当你的创作完成后，你决定在其中可能出现什么天气。",
	"You cannot be charmed or frightened while within your creation.": "在你的创作中，你不能被魅惑或惊吓。",
	"All structures in your creation have +2 AC.": "你创造的所有结构都有+2 AC。",
	"You have advantage on your passive Perception score within your creation.": "在你的创作中，你的被动感知得分有优势。",
	"The corrosive spray of a black dragon's breath and the dissolving enzymes secreted by a black pudding deal acid damage.": "黑龙吐息的腐蚀性喷雾和黑布丁分泌的溶解酵素会造成酸性伤害。",
	"Bludgeoning": "殴打",
	"Blunt force attacks—hammers, falling, constriction, and the like—deal bludgeoning damage.": "钝力攻击--锤子、坠落、收缩，以及类似的攻击--会造成钝击伤害。",
	"The infernal chill radiating from an ice devil's spear and the frigid blast of a white dragon's breath deal cold damage.": "冰魔之矛散发出的地狱般的寒气和白龙之息的冰冷爆炸会造成寒冷的伤害。",
	"Red dragons breathe fire, and many spells conjure flames to deal fire damage.": "红龙会喷火，许多法术会召唤出火焰来造成火的伤害。",
	"Force": "力量",
	"Force is pure magical energy focused into a damaging form. Most effects that deal force damage are spells, including magic missile and spiritual weapon.": "力量是纯粹的魔法能量，集中于一种破坏性的形式。大多数造成武力伤害的效果都是法术，包括魔法飞弹和精神武器。",
	"Lightning": "閃電",
	"A lightning bolt spell and a blue dragon's breath deal lightning damage.": "一个闪电法术和一个蓝龙的呼吸造成闪电伤害。",
	"Necrotic": "坏死的",
	"Necrotic damage, dealt by certain undead and some spells, withers matter and even the soul.": "由某些亡灵和某些法术造成的坏死伤害，会使物质甚至灵魂枯萎。",
	"Piercing": "穿刺",
	"Puncturing and impaling attacks, including spears and monsters' bites, deal piercing damage.": "刺穿和刺穿的攻击，包括长矛和怪物的咬伤，会造成刺穿伤害。",
	"Poison": "毒药",
	"Venomous stings and the toxic gas of a green dragon's breath deal poison damage.": "毒刺和绿龙口中的毒气会造成毒害。",
	"Psychic": "通灵",
	"Mental abilities such as a mind flayer's psionic blast deal psychic damage.": "心灵能力，如一个心灵杀手的幻象爆炸会造成精神伤害。",
	"Radiant": "辐射",
	"Radiant damage, dealt by a cleric's flame strike spell or an angel's smiting weapon, sears the flesh like fire and overloads the spirit with power.": "牧师的火焰攻击法术或天使的打击武器所造成的辐射伤害，像火一样灼伤肉体，使精神的力量超负荷。",
	"Slashing": "割裂",
	"Swords, axes, and monsters' claws deal slashing damage.": "剑、斧头和怪物的爪子会造成砍伤。",
	"Thunder": "雷霆",
	"A concussive burst of sound, such as the effect of the thunderwave spell, deals thunder damage.": "冲击性的声音爆发，例如雷电波法术的效果，造成雷霆伤害。",
	"Never bathes or changes clothes": "从不洗澡或换衣服",
	"Frets with hair or mustache": "有头发或胡须的弗里特",
	"Speaks to someone who isn't there": "对不在现场的人说话",
	"Walks backward whenever possible": "尽可能向后走",
	"Never looks others in the eye": "从来不看别人的眼睛",
	"Gnashes teeth after each sentence": "每句话后都咬牙切齿",
	"Spits out half of each mouthful of food and drink": "每口食物和饮料吐出一半",
	"Insults everyone when first addressing them": "在第一次与人交谈时侮辱所有人",
	"Touches whomever he or she speaks to": "与谁说话就摸谁的头",
	"Sees the spirits of the dead leaving their bodies": "看到死者的灵魂离开他们的身体",
	"Faints when first subjected to bright light": "初次受到强光照射就会晕倒",
	"Frequently licks their palms": "经常舔舐他们的手掌",
	"Hears voices": "听见声音",
	"Terrified of writing": "对写作感到恐惧",
	"Tastes objects": "味道的对象",
	"Stands too close to others": "与他人站得太近",
	"Breathes loudly": "大声呼吸",
	"Drools constantly": "经常流口水",
	"Mumbles when speaking": "说话时喃喃自语",
	"Hops from place to place": "从一个地方跳到另一个地方",
	"Your creation has an unpleasant smell, even if there is no source for it.": "你的创作有一种不愉快的气味，即使没有来源。",
	"Your creation is prone to haze, fog, and other lightly obscured conditions.": "你的创作容易出现雾霾、雾和其他轻度遮挡的情况。",
	"Your creation has uncommonly long days or nights (DM decides).": "你的创造物有不寻常的长日或长夜（DM决定）。",
	"Structures in your creation only have arrow loops instead of windows.": "在你创造的结构中只有箭头循环，而没有窗口。",
	"Beasts either infest or avoid your creation (DM decides).": "野兽要么侵袭，要么避开你的创造物（DM决定）。",
	"Strange weather patterns occur in your creation (DM decides what and when).": "在你的创作中出现奇怪的天气模式（DM决定什么和什么时候）。",
	"All DCs to detect or track creatures in your creation increase by 2.": "在你的创造物中探测或追踪生物的所有DC都会增加2。",
	"All structures in your creation have −2 AC.": "在你的创造物中的所有结构都有-2 AC。",
	"You have disadvantage on your passive Perception score within your creation.": "在你的创作中，你的被动感知得分处于劣势。",
	"Acidic Skin. Any creature that touches the krasis or hits it with a melee attack while within 5 feet of it takes 2 (1d4) acid damage (category 1), 4 (1d8) acid damage (category 2), or 6 (1d12) acid damage (category 3).": "酸性皮肤。任何生物在5英尺范围内接触到krasis或用近战攻击击中它，都会受到2（1d4）酸伤害（第一类），4（1d8）酸伤害（第二类），或6（1d12）酸伤害（第三类）。",
	"Armored Hide. The krasis has better natural armor afforded by a shell or thick scales, increasing its Armor Class by 4.": "装甲的皮。克拉西斯有更好的自然护甲，由外壳或厚鳞片提供，使其护甲等级增加4。",
	"Bioluminescent Markings. The krasis has glowing patterns on its skin that take the shape of defensive runes, granting it advantage on saving throws against spells and other magical effects.": "生物发光的标记。克拉西斯的皮肤上有发光的图案，呈防御性符文的形状，使它在面对法术和其他魔法效果时有优势。",
	"Flight. The krasis has wings and gains a flying speed equal to its walking speed.": "飞行。克拉西斯有翅膀，并获得相当于其行走速度的飞行速度。",
	"Grabber. When the krasis hits a creature with its claws, the target is {@condition grappled} (escape DC 13 for category 1, DC 15 for category 2, and DC 19 for category 3) by a specialized grasping appendage on the krasis. It can have only one creature {@condition grappled} in this way at a time.": "抓取器。当krasis用它的爪子击中一个生物时，目标会被krasis上一个专门的抓取附属物（%0%）（第一类的逃脱DC为13，第二类DC为15，第三类DC为19）。它一次只能让一个生物以这种方式（%1%）。",
	"Hypnotic Display (Recharge 5-6). As an action, the krasis creates mesmerizing colors and shapes around itself. Each creature within 15 feet of it that can see it must succeed on a Wisdom saving throw (DC 12 for category 1, DC 14 for category 2, and DC 18 for category 3) or be {@condition stunned} for 1 minute. The {@condition stunned} creature can repeat the saving throw at the end of each of its turns, ending the effect on itself on a success. A creature that succeeds on a saving throw against this effect becomes immune to the Hypnotic Display of all krasis for 24 hours.": "催眠展示（充能5-6）。作为一个动作，克拉西斯在自己周围创造出令人着迷的颜色和形状。在它周围15英尺范围内的每个生物，如果能看到它，必须成功地进行智慧救赎（第一类DC为12，第二类DC为14，第三类DC为18），否则会被（%0%），持续1分钟。1%）的生物可以在它的每个回合结束时重复蓄力，如果成功则结束对它的影响。对该效果蓄力成功的生物将在24小时内对所有克拉西的催眠术免疫。",
	"Venomous Sting. When the krasis hits a creature with its claws, the creature must succeed on a Constitution saving throw (DC 12 for category 1, DC 14 for category 2, and DC 18 for category 3) or be {@condition poisoned} for 1 minute. If the krasis is a category 2 or 3, the creature is {@condition paralyzed} while {@condition poisoned} in this way. The {@condition poisoned} creature can repeat the saving throw at the end of each of its turns, ending the effect on itself on a success.": "有毒的刺痛。当krasis用它的爪子击中一个生物时，该生物必须成功地进行宪法救赎（1类为DC12，2类为DC14，3类为DC18），否则会被（%0%）1分钟。如果krasis是第2类或第3类，该生物会被{@condition paralyzed}而{@condition poisoned}以这种方式。{@condition poisoned}的生物可以在它的每个回合结束时重复蓄力，如果成功则结束对它的影响。",
	"Regeneration. The krasis regains hit points (2 for a category 1, 5 for a category 2, and 10 for a category 3) at the start of each of its turns if it has at least 1 hit point.": "再生。如果克拉西斯至少有1个命中点，它就会在每个回合开始时重新获得命中点（1类为2，2类为5，3类为10）。",
	"Amorphous Structure. The krasis can move through a space as narrow as 1 inch wide without squeezing.": "无定形结构。克拉西斯可以在1英寸宽的狭窄空间内移动而不受到挤压。",
	"Aquatic. The krasis gains a swimming speed equal to its walking speed.": "水生。克拉西斯获得的游泳速度与它的步行速度相等。",
	"Climbing Speed. The krasis gains a climbing speed equal to its walking speed.": "攀爬速度。克拉西斯获得的攀爬速度与它的步行速度相等。",
	"Cryptic Skin. The krasis can change color to match its surroundings. It has advantage on Dexterity ({@skill Stealth}) checks made to hide.": "隐性皮肤。克拉西斯可以改变颜色以配合其周围的环境。躲藏时，它的灵巧度（（%0%））检查具有优势。",
	"Heightened Awareness. The krasis can't be surprised, as a result of having sensitive barbels like a catfish, stereoscopic vision like a chameleon, a tongue like a snake, eye stalks like a lobster, or an array of several eyes.": "高度的意识。由于拥有像鲶鱼一样敏感的倒钩，像变色龙一样的立体视觉，像蛇一样的舌头，像龙虾一样的眼梗，或者几只眼睛组成的阵列，克拉西斯不能感到惊讶。",
	"Ink Cloud (Recharges after a Short or Long Rest). While underwater, the krasis can use a bonus action to expel a cloud of ink and then move up to its speed. The ink cloud is stationary and fills a 20-foot-radius sphere centered on a point in the krasis's space before it moves. The sphere is heavily obscured until the ink disperses after 1 minute. A strong current also disperses the ink cloud.": "墨水云（短时或长时休息后充能）。当在水下时，克拉西斯可以使用一个额外的动作来排出一团墨水，然后以其速度移动。墨水云是静止的，在它移动之前，会填满一个以克拉西斯空间中的一个点为中心的20英尺半径的球体。该球体被严重遮蔽，直到1分钟后墨水散去。强大的水流也会驱散墨水云。",
	"Leaping Legs. With or without a running start, the krasis's long jump is 20 feet (category 1), 30 feet (category 2), or 40 feet (category 3). Its high jump is 10 feet (category 1), 20 feet (category 2), or 30 feet (category 3).": "跳跃的腿。无论是否有跑步起步，克拉西斯的跳远是20英尺（第一类），30英尺（第二类），或40英尺（第三类）。它的跳高是10英尺（第一类）、20英尺（第二类）或30英尺（第三类）。",
	"Stabilizing Legs. The krasis has several crablike legs. As a result, it has advantage on Strength and Dexterity saving throws made against effects that would knock it {@condition prone}.": "稳定的腿。克拉西斯有几条螃蟹般的腿。因此，它在力量和灵巧方面有优势，可以抵御会使它倒下的效果（%0%）。",
	"{@bold Sun Empire}. The item was created during the heyday of the Sun Empire, most likely during the time that the Immortal Sun was housed in the imperial capital of Orazca. It might be tied to a former emperor or an emperor's champion. It might be decorated with imagery of the Immortal Sun, as well as geometric patterns, feather designs, or dinosaur shapes. It might be made of silver or incorporate amber.": "{@bold Sun Empire}. 该物品是在太阳帝国的全盛时期创造的，很可能是在不朽的太阳被安置在奥拉兹卡的帝国首都的时候。它可能与前任皇帝或皇帝的冠军有关系。它可能装饰有不朽的太阳的图像，以及几何图案、羽毛设计或恐龙形状。它可能是由银制成的，或加入琥珀。",
	"{@bold Dinosaur}. This item is made from scales, teeth, talons, or feathers shed by a dinosaur.": "{@bold Dinosaur}. 此物品是由恐龙的鳞片、牙齿、爪子或羽毛制成。",
	"{@bold River Heralds}. The item is probably crafted from jade or polished wood. It might include designs resembling knots or braids. If fabric, it appears to be knotted or braided out of long strips. Weapons often have a wave-like curve to their design. The item could have an elemental spirit bound into it.": "{@bold River Heralds}. 该物品可能是由玉石或抛光的木材制成的。它可能包括类似于结或辫子的设计。如果是织物，它似乎是用长条打结或编织而成的。武器的设计往往有类似波浪的曲线。该物品可能有一个元素的精神束缚在里面。",
	"{@bold Brazen Coalition}. The item was devised by the crafty inventors of the Brazen Coalition. It might incorporate designs like ship fittings or knotted rope into its construction, or it could feature polished wood, carefully focused lenses, or fabric that billows like sails.": "{@bold Brazen Coalition}. 该物品是由勇敢联盟的狡猾的发明家设计的。它的结构中可能包含了船舶配件或绳结等设计，也可能是抛光的木头，仔细聚焦的镜片，或像船帆一样飘扬的织物。",
	"{@bold Legion of Dusk}. The item might be fashioned of bone, gold, or ancient-looking black wood. It might have a two-pronged motif or incorporate the rose-like symbol of the Legion.": "{@bold Legion of Dusk}. 该物品可能是由骨、金或看起来很古老的黑木制成的。它可能有一个双管齐下的图案，或加入了军团的玫瑰状标志。",
	"{@bold Coatl}. The item is half the weight of other items of its kind, and is inscribed with feathered wings, serpents, suns, and other symbols of good. Demons find the item's presence repulsive.": "{@bold Coatl}. 该物品的重量是其他同类物品的一半，并刻有羽翼、蛇、太阳和其他善的象征。恶魔发现该物品的存在令人厌恶。",
	"{@bold Demonic}. The item is made of black iron or horn inscribed with runes, and any cloth or leather components are crafted from the hide of demons. It might incorporate the feathers, claws, or beaks of harpies. It is warm to the touch and features leering faces or vile runes engraved on its surface. Coatls find the item's presence repulsive.": "{@bold Demonic}. 该物品由刻有符文的黑铁或角制成，任何布或皮革部件都由恶魔的皮制成。它可能结合了哈比人的羽毛、爪子或喙。它触感温暖，表面上刻有淫荡的面孔或卑鄙的符文。大衣人觉得这个东西的存在令人厌恶。",
	"{@bold Dryad}. The item is exquisitely crafted from wood, leaves, or vines. It is adorned with symbols of nature: leaves, vines, stars, and the like. It glows with a pale radiance in moonlight, shedding dim light in a 5-foot radius.": "{@bold Dryad}. 该物品由木材、树叶或藤蔓精致地制作而成。它上面装饰着自然界的符号：树叶、藤蔓、星星等等。它在月光下发出淡淡的光芒，在5英尺的范围内发出昏暗的光线。",
	"Hypnotic Display {@recharge 5}. As an action, the krasis creates mesmerizing colors and shapes around itself. Each creature within 15 feet of it that can see it must succeed on a Wisdom saving throw (DC 12 for category 1, DC 14 for category 2, and DC 18 for category 3) or be {@condition stunned} for 1 minute. The {@condition stunned} creature can repeat the saving throw at the end of each of its turns, ending the effect on itself on a success. A creature that succeeds on a saving throw against this effect becomes immune to the Hypnotic Display of all krasis for 24 hours.": "催眠展示（%0%）。作为一个动作，克拉西斯在自己周围创造出令人着迷的颜色和形状。在它周围15英尺范围内的每个生物，如果能看到它，必须成功地进行智慧救赎（第一类DC为12，第二类DC为14，第三类DC为18），否则将在1分钟内受到（%1%）。2%）的生物可以在它的每个回合结束时重复蓄力，如果成功则结束对它的影响。对该效果蓄力成功的生物会在24小时内对所有克拉西的催眠术免疫。"
}